屬於真香港人年宵準備上線啦

屬於真真真真真。香港人年宵黎啦!
國難當前，梗係要有個國難年宵嘉年華!

《國難忠醫 X 國難五金》國難年宵嘉年華

睇組合都已經知咩叫「和勇不分」

當標榜發國難財既 五金 遇上
純天然良心既 忠醫 兩個聯手
到底會為大家帶黎一場點樣既年宵嘉年華

國難年宵嘉年華! 正式啟動!!!!!!

更多關於 國難年宵嘉年華 既詳情，
會慢慢透過本Facebook / TG Channel透露：

已經有重量級人物擺檔，依個年宵，可能係最精彩既年宵!

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

只許自己年宵
不許MK切蛋糕